法律撚點睇法庭憑感覺判處市民坐監？

留名等睇人話我唔識法律

「點解睇戲要著黑衫同戴口罩？」裁判官又指當日有示威者行出馬路指罵警察，被告衣著與示威者相同，會使警方起疑。如果他只是橫過馬路到戲院買票，為何要走向警員方向及走上行車路，認為被告不合情理及不可信。裁判官認為被告當日曾指罵及反抗警員，終裁定罪名成立。

佢地會講所有野有根有據，佢係專業，你唔係，講你都唔會明，同埋，你要無條件尊重法庭同法官

因為法律有一樣野叫 judge made law

納粹中國借葛珮帆把口警告話你班法官唔好放人

聽得明既, 乖乖地合埋眼鳩判, 咁都搵到餐飯仔食

反正判幾多人都同個法官冇關, 又唔會有人尋仇